打經濟牌！spin去內地促進儲蓄轉化股權!

中共新招！要用14億人既儲蓄去救銀行救股市！
欠債壞帳高達5千萬億！
今日中國，明日香港！

支那狗理撚得佢咩
而且對支那黎講係好事，無咁多支那狗有錢，共撚唒產